由2003年瞓到而家，到底中醫有藥醫到SARS未？

留名等睇板藍根

真正勁嘅中醫仲未出山咋

有 記載左係青囊書到

有屁用